有冇人曾經試過收工前先發覺得返幾分鐘都衝入廁所屙屎？

唔係話你唔得，不過連自己係公司屙屎呢啲簡單嘢都做唔好時間管理嘅話，第日邊有信心俾你Lead 住條team 做大茶飯？

我就從來都未試過啦 就算工作幾忙幾辛苦都唔係藉口。每日set 好個target俾自己，屙幾多、屙幾耐、幾點屙etc...... 一夠鐘就丟低哂啲垃圾工作，鼠入廁所裡面宇宙爆炸

諗深一層，其實只要大家慢慢養成呢個習慣，廁所自然就唔會再塞車，一個隱形嘅屎坑使用時間表自然就會係大家個心裡出現。

結論：屙屎合作啲，人人有福享